有無人照過胃鏡？

人愈大個胃好似愈黎愈弱
胃氣好多
有時仲多到無胃口食飯
想照下胃鏡上網搵過資料，價錢好似5k-7k左右
有無人有經驗？
邊間好少少？

醫院照最好 但貴D
診所都OK 好快搞掂
但係你咁樣就要照??有無胃痛先?
腸胃野 個人建議睇下中醫

其實有時去到食飯時間，例如每日既12點左右
就會有大量胃氣湧現
當我吐哂啲胃氣出黎既時候
就好好肚餓，個胃好似興興地咁
上網睇過個症狀似乎係胃酸過多
但係以防估估下，都係想去照照

多謝巴打先

幫推

推

係銅鑼灣照過
關治邦醫生
大約6k，睇你有冇保險claim
係東角中心，你Google下
照完有隻dvd比返你

睇左醫生先

巴打可以試下睇中醫先，如果唔得先睇腸胃科啦，我之前睇私家診所，佢會同你照晒超聲波，吹幽門螺旋桿菌，最後都搞唔掂先照胃鏡，照都係around 4k

多謝咁多位巴打
中醫其實睇過
食左一段時間樂都無咩好轉
不過先睇西醫將個情況講左俾醫生聽先都岩
如果佢地覺得我個症狀要照胃鏡先睇得出咁我先去照
如果就咁食藥物可以改善我個情況仲好
睇人講照胃鏡既實際情況其實都有少少淆
無論如何，多謝各位巴打